停左五年半牌既王朝酒業

小弟係2012年不幸買左王朝酒業 , 佢2013年3月宣佈停牌
等左五年半都未有起色
係咪要宣佈Total loss?

屌佢.. 仲要收我存倉費

屌. 我仲慘過你. 我有Dr蛙

聯交所實施新規，公司停牌年半後將被除牌，於本週三生效，至於52間已經停牌1年的主板公司，12個月過渡期內未能成功復牌的話，命運凶多吉少。

停左牌唔可以拎實物股票?

我地牛軍兄弟殺到上27600就真

錯po

其實港交所同證監班友有冇讀過econ

停牌最大受害者係小股東，大股東董事會損失好少

咩logic?
你都ON9
間公司有問題唔停得牌?

所有證券條例既目的保護投資者利益
但停咁耐牌對股東仲衰過清盤

同埋停咁耐乜柒調查都做完啦

點解要停牌，通常官方原因都係話要保護小股東權益，但實質效果就相反

有問題唔停，咪越黎越多人受害囉
服唔到咪姐係根本係垃圾

買左哩隻野 仲衰過今日要番工

博士娃笑而不語